HKU exchange

想問下歐洲gpa要幾多？

2.7x 啦，最低

報左英國 俾左莫斯科大學我
利申: 頭8個choice 全部UK, CGPA過3

2.6x係咪皮已收？歐洲邊到都得

我派左去清華
利申: 8個choice 歐洲, cgpa 3.4

唔知late round仲有冇位淨

唔過3仲有乜揀？

係咪無交ielts 我都派左去清華

IELTS 過咗期
之前問過可以後補

ching 咁你去唔去

去啦 我出年final year 無得報late round

Ching我都係派左去清華 但我ielts無過分又夠分架喎

期*

屌我都想報late round 但驚都無offer

澳洲?

想去歐洲多啲，可以歐遊

我當年3.0X都有英國二線

2.9x 去荷蘭

當年啲gpa但過你好多都係去左俄羅斯
估係俄佬呢啲狗也不屌+late round
勸各位想要好野等late round再報
實有人射啲offer落海

final yr都有得報late round
我就是成功的例子 準備今個月去奧地利

唔想搞到要defer

點解要defer
我都唔洗

今年system好似有d問題

澳洲依家無得遊咩

我舊年報2.8都有奧地利

想tran走major courses 一陣比人reject一科都grad唔到

莫斯科大學唔差既 話哂都幫蘇聯訓練出唔少科學家
周恩來鄧小平果D都去過莫斯科留學

除左垃圾吹水科全部都得俄文教

俾mbbs 班仆街搞撚亂晒

2.6x係咪得番支那，台灣？
想去歐洲，歐洲邊到都冇所謂

last yr都可以報ww?

唔知你想問final yr報定final yr去
總之後者係得嘅

決定補返張Ielts再戰2nd round

學校唔差
但好少科啱Trans
去到英文教學既多數係佢既Global Process 科

清華 +1 打算reject，嗰邊成班學霸係咁摺讀 又冇嘢好玩

痴線今年真係mbbs搞到全世界咁

有個frd有ielts 7.5都係清華

有冇人派左去Norway?

Norway exchange緊

師兄邊間呀?

UiO

我都係!!
但我下個sem先去
so far UiO 好唔好?

有冇sem1去NUS既朋友仔 想R fd

本身想去EU
CGPA 2.9 late round 有韓國 Yonsei University 唔知accept定reject好
等到下年yr3先報又驚連offer都冇

等哈等2nd late

清華有用呀

搵紅底公司，HKU + 清華 ex 學歷 = 屈機

有無去dublin嘅朋友?

巴打我再遲你一個sem
知唔知多唔多香港人去？

有沒有2nd sem Paris的FD子

開初以為無咩人去
但Oslo嘅話UiO加埋BI都幾多香港人
UiO so far都幾好 好鍾意挪威嘅生活

去過NUS
Singapore

Hi 你邊間？

如何 chill嗎

食野係咪好貴 好擔心洗到冇錢去旅行

跟Faculty，3.2去London
利申 second round offer

係咪所有round都已經完曬？
同埋幾時先會知可以讀咩course?

好似仲有咩2nd late rd

出街食好貴
我餐餐自己煮

Sciences po paris

呢個GPA好似second late都唔會有EU
同埋我估EU應該都接近派哂啦

定係應該reject左先
係second late round再報翻Yonsei呢🤔

咩黎？

最慘係faculty 有既學校你唔可以apply

可以睇下前年有乜嘢淨

拉脫維亞 俄羅斯嗰d應該唔會滿

我都想去呀

東歐都好 可以申請一帶一路拎返3萬scholarship

巴打你 2018/2019 SemB去???

有咁多咩

係，上禮拜late round收到
巴打係咪sci fac

有冇人下年sem1去德國間TUM

91-180日 就已經有25,000
仲有按地區既錢 8,000 for EU
政府真係用好多錢係一帶一路

2.9 擺左Singapore都冇

咁去東歐exchange咪至少有4萬？IAO 1萬，一帶一路3萬，fac又好似有1萬

btw有咩東歐國家其實，除左俄國